港女出左國果然冇人要

係日本見到個港女拖住個大陸仔來我餐廳食野
係日本，港女好明顯性格差到，連日本仔都唔想追，港仔係日本當然溝日本妹，之後越南仔一定食返越南妹，港女就被港仔遺棄 ，得啲柒到出晒味嘅東北佬溝
一早講咗港女喺其他國家冇人溝
港女出咗國好受歡迎

台仔韓國仔鬼仔對港女都冇興趣

你講野1999咁夠送都冇人要啦

大把日本妺要我

鬼佬最愛自走肉便器

Push

見唔少 好多通常搵返D 老土abc 同岩岩去冇耐香港人
白狗鐘意越南妹

梗係啦，邊個會想要有公主病既惡魔😂
正常男人都識揀啦 😂

去左耐既香港人一定唔㨂港女

狗女大洗冇波又唔聽話比我都揀越南妹啦

通常愈醜愈嫁得遠
樓主你咁都唔知？

點會，肯做肉便器實有鬼佬肯玩，一定同大陸佬係真愛

做肉便器識到既都唔慌好啦
而且做肉便器係LKF都做到
洗幾球特登去外國做肉便器會唔會太on9

可能個大陸仔好撚有錢呢
可能其實條女好多人溝呢
你撚知咩 嚟食餐飯就推斷到港女出國無人要

多多解釋，大陸妹有錢我都唔會溝

港女性格狗也不屌
Btw樓主開咩餐廳

樣性格身材床技
對比日本大陸台灣越南泰國

打下工炸，日本餐廳

港女死魚咁，日本妹好玩d

樓主日本邊到，11月黎試下你餐廳

主要係港女大部分都冇波，除非本身條友有特殊性癖，唔係點會揀呢啲

冇波都算，我都與過A cup日本妹，港女主要係性格差狗也不屌，人地日本妹對我溫柔又體貼 ，就算只係普通朋友既越南妹呀佢地都成日請我食嘢啦，港女孤寒到死

秘密

易養 混血又夠遠親

港女只可屌，不可娶

屌下就算

鬼仔中意屌asian
仲要係好撚豬果d
搞到d豬閪扮哂上菜

識貨

港女太蠻橫...
唔知係咪自細比人當公主養慣
乜家事都唔識做
飯又唔識煮

利申 男 自己煮飯

港女鐘意俾低質白豬當免費雞屌

其實港男都唔見得有市場

東北男生好man 又唔計較 係行大男人主義
佢地係handle到強嘅女仔
香港女仔優點同缺點都係性格強
要更大氣嘅男仔先會治到

東北佬好撚要面
同啲泡仔一鳩樣
比個東北仔比港女啱晒
條女講野唔啱聽就大把大把車過去

btw 東北妹=東北虎

btw佢地表面 喺friend面前係好撚豪氣好直爽

返到屋企你就知味道

架妺都好撚崇洋 成日都見到後生架妺拖阿叔 拖阿伯都見過 我最愛嘅台妺都崇洋
天下烏鴉一樣黑

btw俾洋腸屌過嘅我一定唔會要 賤過雞

韓國男人唔用套, 中意中出 打女人 生完唔養

物以稀為貴 丹鳳眼 外國無嘛
鬼仔咪覺得exotics
同埋亞洲妹皮膚頭髮都嫩過鬼妹

如果東北仔對返東北妹就係嘅
但佢地對港女應該打唔落手
因為覺港女弱好多
即喺更強嘅面前 港女會弱咗

呢啲度度都有 係北佬泡菜特別多

港男你班女話廢話軟弱無主見

尊重你決定比你渣下fit就比人咁講其實都幾慘

港女有啲都高質嘅⋯⋯

但七成都係八婆格
日鳩日喺度講八卦 drama

唔講是非嘅就真係好女仔
但呢啲普遍都無人溝

返工真係見識到d港女人妻有幾八婆

你睇下格離冇好女仔個post
咩第一餐一定要男仔請
然後唔知幾多正皮

我啲舊同學去留學，啲伴侶都係亞洲人

話乜柒咁先睇得出男仔有無誠意
我呸 你係好女仔就唔會比男仔請喇

有興趣嘅，有興趣屌囉

唔知你點推斷出黎
其實好多港女都有c或以上
只係收得比較埋

行街睇到推斷出黎

亞州普女仔遍都崇洋

嫁都世界邊端

有港女性格嘅真係不了⋯ 我呢邊啲香港男都少揀香港女，佢哋會揀大陸妹，日本妹，越南妹，賓妹，鬼妹
有部分香港女會有同鬼仔或港男拍拖，但好快會散

啱

96打後個堆真係
識唔少都幾大波下 pe堂睇過曬
可能因為開始唔興節食減肥 興kpop+呢排coffee

就知香港男人幾垃圾

基本上外國男仔冇人頂得順港女，係香港男仔先頂得順

架妹係崇外，其實好多日本妹拖住香港人x你地唔知姐因為亞洲人樣,即係我身邊嘅朋友起碼10個女朋友係日本妺

客觀啲講應該係我係日本男仔太大男人主義，迫日本女仔揀外國男仔，情況就同香港一樣，香港女仔咁難頂，基本上日本男仔同香港女仔係一擔擔 世界最垃圾

當然唔係，D女出到去覺得寂寞，就會亂嚟是但揾條仔做公廁比人屌解愁。

最少我有個FD 係咁，凍凍地咪仆野囉

之前揾我個agent成個韓國明星咁，但條仔都係香港人

你肯定冇末出過國，淨係台灣妹同埋韓國妹都好撚鍾意香港男仔

但係日本仔忙望唔會望講港女一眼 ，因為你哋比日本妹差太多

Link

我識個好多日本仔媾

係港仔先以為仆完要過人世啫

係港仔成日比港女逼埋單

有咩問題

我寧願幫架妺埋單

歐美大把洋腸排住隊要港女
港男就貼錢都冇人要

少數例子

港女又ff

我屌你咩港女飯又唔識煮食屎啦，搵苦自己受咩，係咪

佢話都係港仔最正

唔洗個個post都踩港女既

港女係一種格,唔係人種
日本妹都可以係港女格

港女格就去到邊都唔會受男人歡迎

做公廁點會冇人要呀
你係香港做公廁都有人排隊啦

贊同

agger

雖然我都鐘意架妹 但你真係ff too much
架妹都唔知咩係香港 你話台灣就識

眼見好多港女係日本柒出國際

真正既日本人係唔會揀港女

無啦啦多咗七百個正評

不嬲香港男仔都高質 ，港女唔識珍惜咪去搵韓國仔日本仔啦屌，打到你仆街

但佢狂踩日本妹喎

識好多港女都嫁去澳洲比d white trash 屌

你啱

佢自己唔抵得人，你係男人，溝過日本妺就明（唐朝妺）

你唔好拎蘭桂坊嗰啲雞比

正常，講嘢大大聲

話日本妹好假喎
佢唔會唔抵得啦
頂唔順扮哂野姐

呢個我知，所以我冇話日本妹like港仔，只係港仔易溝日本妹

我公司D日本妹講野都好大聲

不如學好打中文先出國啦 末

D港女唔洗兜啦

我们香港女孩才不需要你们这些臭小子。祖国的男人可靠多了，钱多的是，你们这些屁孩快点滚开

港女狗也不屌

有錢人地屌俄妹都唔揀港女啦

PTGF一出國就5千跌到5百了

但係港女格多數出現在港女

你理得我，日本講中文？

去吧中國香港妹（簡稱支那妹）

港女仲假， ，永遠是好朋友

啲人話港女獨立，其實港女先唔獨立，港女10個有九個都同屋企人住，點會學煮飯嘥氣啦，家務又唔會做 ，相反日本妹中學之後好多自己一個出嚟自己住，所以好多時候生活上嘅用品同埋一啲簡單嘅料理都會煮，港女識煮野10個都唔知有冇一個

我遇既港女係
將香港既男方請客，送禮=風度帶來日本
以為日本同其他國家都係咁
比外國人屌，唱，影衰埋其他香港女仔

相反

拉chait, 開門，接送(港女認為老撚馮）
係family restaurant 幫的日本妹拎埋野飲
比日本妹躦到問係咪所有香港男仔都咁有風度，係咁多謝唔該，又話想搵港男做bf

真係多謝港女啦

其實日本妹都講嘢好大聲 ，不過人哋係男朋友面前唔會咁 ，呢啲叫識做女人

港仔有風度真係有日本妹知

我識親啲港女都好好
好睇男人性格

淨係架妹講野既語氣同禮貌
港女呢世都做唔到

[img]圖片網址 [/img]

去睇球賽（普通朋友關係）
整埋便當比我食
仲話唔知岩唔岩我口味，唔好介紹

港女？你去排隊買埋佢果份，仲要嫌三嫌四，又要少油走蔥，又屌鳩你耐凍哂點食

港女話港仔大男人主義 ，日本仔真係坐喺度咩都唔做，呢啲係日本妹同我講

巴打你個架妹咁正 ，架妺係果然一山還有一山高

根本就唔關個男人性格事，港女性格差就差㗎啦關條仔咩事，點解我身邊啲架妹咁高質

說實話日本妹婚後管錢
但相對，男人返屋企真係可以咩都唔理
入門有人拎拖鞋
出門有人送
一開雪櫃有野飲
一入浴室有涼沖（衫褲準備埋比你）
早晚餐埋位有野食

港女做到既，我唔介意比你管錢

港女會叫你做再加你比家用

其實港女性格真係個個驕生慣養
係港男爭住要

我個舊同事同港女結婚
日日係公司呻慘
成份糧比哂港女
每月只有$2400蚊 零用錢（咖啡+煙+娛樂）
lunch 食港女準備既便當（麵包/飯糰之類）慘撚過7-11買

其實大把香港男人一樣俾錢香港老婆，但係覺得得到嘅嘢唔成正比，但係畀晒啲錢日本老婆，得到嘅嘢係成正比喎

我細個嗰陣我老竇都俾一半糧比我呀嗎 ，但係我老母都成日屌鳩老竇，我老母都係正宗港女格

反而有時候覺得老竇先係講道理既人

肉便器

着住鬆身頹T個個睇落都細㗎啦除非你大到有E
利申 身邊比較熟嘅朋友最平嘅都有B cup 港女真係大部分都有C/ above

老豆搵開錢
見慣世臉

老母日日係屋企被cctbb洗腦
點同

老母真係成日睇tbb

啱！話明港女，緊係香港盛產

日本妹性格差極有個普 ，我ex性格日本妹裏面算差，但佢差極都好過d港女

因為佢地服男權社會囉 又有地方做愛 港女三文兩語辦公室政治住係香港又逼又大壓力 我都想搵個日本人嫁左去 係想有反啲尊嚴姐

香港D囡成日係辦公室鬥兩樣，就覺得自己上唔到位受好多委屈

痴線，原來B/C 已經覺好大

真係池中無大魚

你靚嘅去邊都可以有人溝

日本工作壓力一定唔細過香港，日本辦公室文化比香港辦公室政治，難頂度不遑多讓

冇日本仔想娶你

你哋啲港女又想唔返工，又要有尊嚴，世界上冇一樣野全部滿足到你，香港辦公室先唔大壓力呀你都痴線，日本嗰啲係歧視女性

冇人話覺得好大
但如果你話C都平嘅要求會唔會有少少過份呢？
我係話最平都B 其他都C或以上喎
Ching食開咩？個個E cup？
睇你個樣現實都係冇女㗎啦有乜好講

無話食開咩女，不過睇唔過眼你話B/C 都算大姐

我就無你要求咁特別，其實咩cup我都ok，睇性格氣質先。

B/C 覺得自己好身材，樣衰當自己靚果D就免了

幾撚時有話B/C大？我話緊B/C唔平啊

唔平，不等如有波，ok?

試下係鬼佬，一車車港女貼埋房錢送上門比你內射

架妹

推

池中無魚蝦為大

人地好滿意B/C 身材嫁

其實港仔喺英國幾受部分鬼妹歡迎
女友個best friend條仔咁啱又係香港人
成日double dating

可能本身港仔英文普遍好過支日韓
樣好過星馬泰
性價比算幾高

加上有就慣港女嘅經驗
外國人一試過 返唔到轉頭

出國聽到港女把聲 直頭想一巴車過去

我會用日文屌鳩佢地

不了，最憎毒野

根本就係，港仔亞洲算中上

日本妹中港仔毒，話我好溫柔

又幾正

中國人嚟

港女其實幾好 如果你係女要一個soul mate

巴打被虐狂需要一個公主病soul mate